點解有d飲品寫明無糖但都係甜既?

可唔可以告佢

代糖

弱智學人上連登

無糖=/=走甜

不誠實商品條例

智障學人上lihk